如果今日元朗屯門唔打大架 就証明左係政苦攪出黎既陰謀

又話大佬重傷又話打到個大婆
如果係真都唔砍友
反而係無事發生既話
一係班黑社會廢既
一係就係政苦攪出黎

10次有次真都死好多人
琴日咪真

連我呀媽就六張不問世事都收到whatsapp forward 俾我
流能到